白紙一定要keep住舉

舉撚到佢禁a4紙
之後我地舉a5
a5都拉我地就舉原子筆
總之文房四寶全部都要舉
舉到佢禁!!!